皇馬今次轉會真係錯撚晒啦

上季歐冠決賽之後
B朗就扭計話要走
好明顯講緊c朗阻住佢上位
好啦最後逼走左c朗
之後先發現b朗揸唔到大旗
依家真係喊都無謂